% Meta-Informationen -----------------------------------------------------------
%   Definition von globalen Parametern, die im gesamten Dokument verwendet werden können (z.B auf dem Deckblatt etc.).
%
%   ACHTUNG: Wenn die Texte Umlaute oder ein Esszet enthalten, muss der folgende Befehl bereits an dieser Stelle aktiviert werden:
%            \usepackage[latin1]{inputenc}
% ------------------------------------------------------------------------------
\newcommand{\studiengang}{Informationswissenschaften}
\newcommand{\artzusatz}{zur Erlangung des Grades eines Master of Arts\\im Studiengang „\studiengang“\\{\small (Profil „Wissenstransfer und Projektkoordination“)}}
\newcommand{\titel}{Semantische Anreicherung restauratorischer Daten}
\newcommand{\untertitel}{Eine prototypische Modellierung}
\newcommand{\keywords}{Datenintegration, Datenmigration, Datenmodell, Informationswissenschaften, Recherche, Restaurierung, Semantic Web, Semantik}
\newcommand{\hochschule}{Fachhochschule Potsdam}
\newcommand{\fachbereich}{Fachbereich Informationswissenschaften}
\newcommand{\lehrende}{}
\newcommand{\erstgutachten}{Herr Prof. Dr.-Ing. Ernesto William De Luca}
\newcommand{\zweitgutachten}{Herr Sven Hirsch}
\newcommand{\semester}{}
\newcommand{\autor}{Kai Sommer}
\newcommand{\email}{kai.sommer@fh-potsdam.de}
\newcommand{\matrikelnr}{9267}
\newcommand{\abgabe}{30. September 2013}
\newcommand{\ort}{Potsdam}
\newcommand{\logo}{Bilder/FHP_LOG_norm_POS_RGB.jpg}
